
Реальность — реальность, не вдаль, но на дальность,
Медаль за ментальность, как есть.
Реальность — реальность, не вдаль, но на дальность,
Медаль за ментальность, как есть, а так и есть...
От ноты «До» ноты «ЛЯ».
Бля, нас не поймать на мотыля
Эй ромалка нагадай нам лям,
Ну или просто сдвинуться с нуля.
Пуля — дура, пуля с низким IQ,
Ватной палочкой счастье кую.
Если жизнь — ЕГЭ, то я для рая туповат,
Так что я тупо ват.
Туфли Artioli из кожи питона,
А следом Найки из грязных спальных районов,
Сними реальность на мегапиксель Айфона
И пусть эта песня играет фоном.
Бес при деле — это беспредел,
Не смотрел вперёд, так смотри в ширь.
Или делай деньги, деньгодел,
Или тырь у богатых, богатырь.
Я этот мир как дрель на хую вертел
И где предел я бы знать хотел.
А чтоб остаться целым — лучше дома сидеть,
Или это всё наблюдать в прицел.
Знал бы что поляжет при выходе с ходу — сохранил бы исходник.
Знал бы что закончу летальным исходом — летал бы эскортом.
Слышь, что за орды то, что за ор тут?
Сейчас парни колотом достанут аорту.
А ты за место жизни такого сорта,
Предпочел побриться и пожить бля коротко.
И на кой мне сдалась твоя «джага-джага»?
Кругозор расширил, приталил пиджак я.
Если говорить помногу, то встанешь бля в шаге
Оттого, что рот будет большим, как у Мика Джаггера.
Реальность — реальность, не вдаль, но на дальность,
Медаль за ментальность, как есть.
Реальность — реальность, не вдаль, но на дальность,
Медаль за ментальность, как есть, а так и есть...
